{
    "question": "24 Paranti nulis namina..    A. jidar\r\nB. pamupus\r\nC. potlot bacanya bahasa Sunda \u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. potlot</p><p>: pensil</p><p>semoga membantu</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "ilmu-yang-yang-mempelajari-hubungan-timbal-balik-antara-mahluk-hi-541",
            "question": "Ilmu yang yang mempelajari hubungan timbal balik antara mahluk hidup dengan lingkungannya d sebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>individu</p><p></p><p>smoga membantu yahh</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Ilmu ekologi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "penjelasan-dari-interpretasi-adalah-407",
            "question": "Penjelasan dari interpretasi adalah.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pengertian interpretasi adalah seni menjelaskan untuk memberikan gambaran pada suatu hal. Interpretasi adalah bentuk penafsiran dalam proses komunikasi. Interpretasi bisa dilakukan secara lisan, tulisan, dan gerakan.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maap kalo salah lihat di google :}</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sesudah-melakukan-kegiatan-diatas-perlu-melakukan-pendinginan-ger-707",
            "question": "sesudah melakukan kegiatan diatas perlu melakukan pendinginan gerak gerakan pendinginan yang benar adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mana gambarnya?</p><p>kalo gaada gambarnya gabisa jawab</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gak ada gambar bro </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>gk bisa jawab lah bro</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "4-dibawah-yang-bukan-termasuk-hal-hal-yang-menyebabkan-perubah-220",
            "question": "4. Dibawah yang bukan termasuk hal - hal yang    menyebabkan perubahan nomor urut\r\nurut DUK\r\nadalah .....\r\na. Kenaikan pangkat\r\nb. Penurunan pangkat\r\nc. Pengangkatan dalam jabatan\r\nd. Pemindahan\r\ne. Pergantian pimpinan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><u><em><strong>Jawaban:</strong></em></u></p><p><u><em>b. Penurunan pangkat</em></u></p><p><u><em> \u00a0 maaf kalo salh:)</em></u></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "islam-adalah-agama-yang-diridhoi-allahkemukakan-pendapatmu-368",
            "question": "Islam adalah agama yang diridhoi allah,Kemukakan pendapatmu...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sepertinya anda perlu membaca dibawah ini</p><p></p><p>Idzqaalallahu yaa &#039;iisaa innii mutawaffiika wa raafi&#039;uka ilayya wa muthahhiruka minal ladziina kafaruu wa jaa&#039;ilul ladziinat taba&#039;uuka fauqal ladziina kafaruu ilaa yaumil qiyaamah ...\".</p><p>\"(Ingatlah) tatkala Allah berfirman: \"Hai Isa, sesungguhnya Aku akan mewafatkanmu, dan mengangkatmu kapada-Ku, dan akan mensucikan engkau dari orang-orang yang kafir, dan menjadikan orang-orang yang mengikutimu di atas mereka yang kafir hingga hari kiamat ...\" (Qs. 3 Aali &#039;Imraan 55).</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Apa benar Kristen pengikut kristus diatas Orang kafir dan bukan orang kafir itu sendiri? </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pengolahan-limbah-lunak-memerlukan-pengetahuan-yang-memadaiagar-210",
            "question": "Pengolahan limbah lunak memerlukan pengetahuan yang memadai,agar dalam pemanfaatannya tidak menghasilkan limbah baru yang justru semakin menambah permasalahan dalam kehidupan. Adapun prinsip-prinsip pengolahan limbah adalah....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Dengan metode 3R atau Reduce (kurangi), Reuse (gunakan kembali), Recycle (daur ulang) </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-345-1-345-768-jadi-berapa-jum-lah-nya-109",
            "question": "1. 345 = + \r\n\r\n\r\n\r\n 1. 345 + 768 _- = \r\n\r\n\r\n\r\n jadi berapa jum lah nya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong># ada di bawa #</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong>1. 345 + 768 = \u00a0&#039;&#039; total nya ( 113 ) &#039;&#039;</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>&#039;&#039;Sorry if my answer is wrong&#039;&#039;\n</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "35-perhatikan-data-di-bawah-ini-1-bidang-keuangan-2-bidang-per-515",
            "question": "35.    Perhatikan data di bawah ini\r\n1) Bidang keuangan\r\n2) Bidang permodalan\r\n3) Bidang pendidikan\r\n4) Bidang agama\r\n5) Bidang ketenagakerjan\r\nBerdasarkan data di atas yang perlu dianalisis dalam\r\npelaksanaan kegiatan uasaha adalah...\r\nA. 1), 2) dan 3)\r\nD.D. 2), 3) dan 5)\r\nB. 1),2) dan 5)\r\nE. E. 3) 4) dan 5)\r\nC.1), 3), dan 4)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. 1,2,5 </p><p>Maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B.1),2), dan 5)</p><p>semoga membantu:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "42-tidak-melakukan-perbuatan-maksiat-karena-takut-masuk-neraka-m-236",
            "question": "42. Tidak melakukan perbuatan maksiat karena takut    masuk neraka merupakan salah satu contoh....\r\nA. beriman kepada kitab Allah SWT\r\nB. beriman kepada Allah SWT\r\nC. beriman kepada malaikat\r\nberiman kepada hari akhir\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. beriman kepada allah SWT </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karna dalam konteks iman kepada allah salah satunya adalah menjalankan semua perintahnya dan menjauhi semua larangan nya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-mesin-yang-merupakan-mesin-untuk-mengirim-informasibahan-931",
            "question": "Contoh mesin yang merupakan mesin untuk mengirim informasi/bahan keterangan :A. telepon, intecomm, faksimile, mobile phoneB. hardisk, CD, Flash diskC. CCTV, pengaman data, mesin penyimpang uang, alarmD. kipas angin , AC, penyaring udara, vacuum cleanerE. mesin offset, scanner, printer, electronic copy board *    a. telepon, intecomm, faksimile, mobile phone\r\nb. hardisk, CD, Flash disk\r\nc. CCTV, pengaman data, mesin penyimpang uang, alarm\r\nd. kipas angin , AC, penyaring udara, vacuum cleaner\r\ne. mesin offset, scanner, printer, electronic copy board\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.telpon,intecomm, faksimile, mobile phone</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>maaf kalok salah</h2><h2>\u263a\ufe0fsemoga membantu\u263a\ufe0f</h2>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.telepon, intecomm, faksimile, mobile phone</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kerna sudah lebih mudah,cepat dan aman</p><p>maaf klo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}